不是耶L是基督徒

呢班真心愛主愛香港愛年輕人嘅人，希望大家叫返佢地做基督徒。
(當然唔係話把口信耶穌嘅人就係好人）

耶撚就耶撚
基篤桃就基篤桃

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

其實佢地book到個場集會算係開左個缺口比大家去果邊可以有借口同班龜講話我地去祈禱，合理化左件事